公屋窮撚18蚊中伏早餐

屌你無咩特別同合味道雞肉味差唔多
隻周打蜆湯味仲好食
完全食唔到抹茶味
仲要望落去好似中毒咁
順便想問手機鏡頭有事點搞
影相右邊好似會模糊

抹茶麵

我食大家樂廿五蚊早餐

腸仔蛋, 雪菜米,熱啡

唔好食

躝啦，仲食大家樂

不要google 關羽雲長 連登

抹下個鏡頭啦

佢個光頭爛衫look，記憶猶新

大家樂係香港先撈得掂 起支那全軍覆沒 ⋯
但點解都仲係藍店？

當初衰咩搞到俾人起底

係呀屌浪費錢
老母愛心烚蛋仲好食

我中意

趙生佢好似係成日喺高登記錄自己嘅生活...
仲開po叫人幫手投票個仔叫咩名好
之後唔知點解肥絲大隻係咁追擊佢
喺趙生開嘅post係咁po佢啲相出嚟
仲整埋啲識郁嘅...

有冇人知多啲我當時仲細

我專登去搵下
房署物業經理人工應該唔差

有呀
抹極右上角都係有問題

污水

見到個包裝都唔想食喇
狗也不屌

日本仔d野食不嬲mama地

不了

大快活24蚊窮撚餐
牛奶燕麥 烚蛋 包

人總係貪新鮮

個樣好唔掂好似發咗霉咁

食到你個仔咁撚鳩

反而我好想食菜茶/擂茶
唔知香港邊到有

多謝你
一朝早分享d咁好笑既野

大大隻字抹茶
細細隻字寫住雞湯

菜茶？

個樣好衝擊

但是好好食
最愛芫荽湯
佢仲有薄荷同其他

毒男食呢啲早餐夠飽?

仲有一隻雞蛋
又飲維他奶夠啦

點解你搵兩皮有公屋都冇錢淨日日食頹嘢
啲錢洗曬嚟叫雞？

我好少食杯麵

藍絲狗

屌

食屎狗

佢地堅定立場，藍

仲以為佢唔再上黎

好似grad din毒撚

抺茶面

18蚊可以食到16隻 麥樂雞啦

利申 做過廚師

啱啱睇到呢兩張 笑到我仆街

洗唔洗叫蕭生搵個廚教你煮野食呀

我自己買食材 慳好多

有人key佢個頭落俾isis捉咗嘅人質度...
我唔小心笑咗出聲，要落地獄了

抹茶同杯麵點會夾

二哥不嬲仲上緊連登 成班新會然好似發現稀有動物咁

見新口味先試下
我平時都慳錢唔食早餐

無益

養貓炒股

巴打好耐冇見

我失業幾個月啦
個個月有糧出咩

啱啱失戀比你搞到笑

係呀
我老豆老母唔識整

食呢個好過

18蚊杯麵就唔係窮撚啦下?

帶個罐去元氣攞
食完酸薑再埋單

條友之前reply我post仲係咁用英文

臭西

似抺茶味仲出事啦

[過街死老鼠]關羽雲長Jason Chiu底已起

佢成日係nba個post講埋啲戇鳩野

仲有佢老婆對奶唔覺意攝鏡

做唔到生意所以係黃？
唔理解你嘅邏輯

佢應該唔敢太藍

佢應該想講大家樂賺唔到中國人錢
偏偏仲要奶共，為乜

咁淺藍唔係藍？
攞啲錢都去食黃店仲好

坑渠水咁...

唔一定嘅
又或者調返轉
佢覺得係反港共政府嘅人搞到佢地無生意
所以藍到黑都有可能
話入黃色經濟圈原來私底下係不停又黑暴又港独嘅都會有啦

開心返啦
下個更好

多謝你